當年1929年美國人盲目買股 借錢買股

形成泡沫

一爆就經濟大蕭條

望番今年1 2月既lihkg

覺唔覺歷史一直重複